msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.3.1\n"

msgid "Choose local file:"
msgstr "选择本地文件："

msgid "Couldn't open file:"
msgstr "无法打开文件："

msgid "Create upload file error."
msgstr "创建上传文件失败。"

msgid "Up"
msgstr "上移"

msgid "Down"
msgstr "下移"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Download file"
msgstr "下载文件"

msgid "File name"
msgstr "文件名"

msgid "File saved to"
msgstr "文件保存到"

msgid "FileTransfer"
msgstr "文件传输"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "Attributes"
msgstr "属性"

msgid "Modify time"
msgstr "修改时间"

msgid "No specify upload file."
msgstr "未指定上传文件。"

msgid "Path on Route:"
msgstr "路由根目录："

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Clear logs"
msgstr "清空日志"

msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

msgid "System Services"
msgstr "系统服务"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

msgid "Upload file list"
msgstr "上传文件列表"

msgid "Upload file to '/tmp/upload/'"
msgstr "将文件上传到'/tmp/upload/'"

msgid "System Settings"
msgstr "系统配置"

msgid "NAS Settings"
msgstr "NAS配置"

msgid "WGusers"
msgstr "WG用户"

msgid "Enable URL check VPN"
msgstr "启用URL检测VPN"

msgid "Disable URL check VPN"
msgstr "禁用URL检测VPN"

msgid "Enable TEST check VPN"
msgstr "启用连接检测VPN"

msgid "Disable TEST check VPN"
msgstr "禁用连接检测VPN"

msgid "Enable switch VPN"
msgstr "启用VPN切换"

msgid "Disable switch VPN"
msgstr "禁用VPN切换"

msgid "Enable shunt"
msgstr "启用分流总节点"

msgid "Disable shunt"
msgstr "禁用分流总节点"

msgid "Switch VPN time(m)"
msgstr "切换VPN间隔(分)"

msgid "Check VPN node time(s)"
msgstr "检测VPN节点间隔(秒)"

msgid "Check system time(s)"
msgstr "检测系统间隔(秒)"

msgid "Check sysapp time(s)"
msgstr "sysapp程序检测间隔(秒)"

msgid "Register VPN time(s)"
msgstr "注册VPN间隔(秒)"

msgid "Check VPN time(s)"
msgstr "检测VPN间隔(秒)"

msgid "Enable samba"
msgstr "启用samba"

msgid "VPN Nodes"
msgstr "VPN节点"

msgid "NODE"
msgstr "节点"

msgid "WireGuard Enable"
msgstr "WireGuard 启用"



msgid "Public Address"
msgstr "公网地址"

msgid "Gateway Address"
msgstr "网关地址"

msgid "VPN IP Address"
msgstr "VPN地址"

msgid "Openwrt List"
msgstr "Openwrt列表"

msgid "DNS List"
msgstr "DNS列表"

msgid "DDNS Enable"
msgstr "启用DDNS"

msgid "DDNSLOG Enable"
msgstr "启用DDNS日志"

msgid "Passwall Enable"
msgstr "启用Passwall"

msgid "SSR Enable"
msgstr "启用SSR"

msgid "Select DNS"
msgstr "选择DNS"

msgid "SmartDNS PORT"
msgstr "SmartDNS端口"

msgid "SmartDNS local port"
msgstr "SmartDNS本地端口"

msgid "SmartDNS oversea port"
msgstr "SmartDNS国外端口"

msgid "SmartDNS oversea para"
msgstr "SmartDNS国外端口参数"

msgid "MosDNS listen port"
msgstr "MosDNS监听端口"

msgid "SmartDNS-AD Enable"
msgstr "启用SmartDNS-AD"

msgid "Select VPN"
msgstr "选择VPN"

msgid "IPSEC Enable"
msgstr "启用IPSEC"

msgid "PPTP Enable"
msgstr "启用PPTP"

msgid "DDNS Monitor"
msgstr "守护DDNS"

msgid "Rule Settings"
msgstr "自定义规则列表"

msgid "DATA List"
msgstr "数据列表"

msgid "Please input the domain names, every line can input only one domain."
msgstr "每个域名一行，(支持域名匹配规则)"

msgid "Download Firmware"
msgstr "下载固件"

msgid "Download firmware url"
msgstr "下载固件URL"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "NULL"
msgstr "无"

msgid "DDNS update URL"
msgstr "DDNS更新网址"

msgid "Get ip address"
msgstr "获取ip地址"

msgid "DDNS Settings"
msgstr "DDNS配置"

msgid "HOST Settings"
msgstr "主机配置"

msgid "HOST ip"
msgstr "主机ip地址"

msgid "DDNS set ip6 first,then set ip4, otherwise the ip4 is replaced by vpn address"
msgstr "DDNS先配置ip6，后配置ip4,否则ip4会被vpn出口地址取代。"

msgid "Sysapp daemon time(s)"
msgstr "sysapp守护检测间隔(秒)"

msgid "Run sysapp delay time(s)"
msgstr "将运行sysapp时间(秒)"

msgid "Check delay_prog time(s)"
msgstr "检查程序时间(秒)"

msgid "First run cycle(s)"
msgstr "首次运行周期(秒)"

msgid "Run cycle(s)"
msgstr "运行周期(秒)"

msgid "Update Mosdns-data url"
msgstr "更新Mosdns数据URL"

msgid "PROG"
msgstr "程序"

msgid "Program name"
msgstr "程序名"

msgid "Path + Main"
msgstr "路径+主程序"

msgid "VPN Connection by URL"
msgstr "由URL检测VPN连接"
